認真求學 如果愚人節發放假消息 算唔算犯法

如果愚人節發放對公司股價有利嘅假消息
間公司算唔算犯法？

試下囉

過左愚人節啲股價咪跌返

小朋友, 去圖書館睇睇2003年4月2日既報章, 你就會茅塞頓開。